今年好多6901考到PI同IO

人生嬴家

想知6729有咩出路

咁就一世

Library worker

More

一定做唔長

6901

哂銀時

科學家

痴撚線

咁多ta

其實都幾多人入政府

撈補習都好過做ta

HKU入政府有優勢

可唔可以cap多幾頁